突然發覺投票個function好好用

連登有無？

之前上twitter投hongkonghermit票發覺有投票幫到兄弟下決定，同時可以用黎做國際文宣，唔使下下用推呢個動作。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

老老實實，推上熱門係呢度既文化，沿用既習慣，但我覺得好撚on9

有d好好既idea就係因為果個係新人，或者太忙無推就沉底

快d整返個投票function